[鏝馬殲轟]車迷季初討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

呢類型topic夠旺

New post leave name
呢類型topic火清先唔會話邪住哂贏唔到波

好名

如果輸左咁點

老黎，繼續用

輸左咪topic又中咁囉

輸波賴post名果d一定係傻鳩黎

說好的安必須躝呢

躝

真

lm

依d共識黎唔使日日講

willian good

岩岩派精果邊一條戰線
呢度又開多條火清戰線 ？

Kante is king

Agger

我屌既屌永遠屌得無錯，比我屌個d人 10成都係on99食賓周個d撚樣黎

果然係集郵皇

留名

on9 topic

鏝馬殲轟

Kante picked, No Bakayoko or Zouma for France

人才太多
但Kante 真係world class

開埋啲咁嘅topic
失分嘅話迷信撚咪要搵窿捐
好唔人道

今季變埋全能中場

安76
佢真係回哂塘了

拜打算搵杜曹接手

Thanks for contribution

法國個個位都至少一個後備

安76

Azp

但選payat 同高文 都唔選馬斯亞
希望zouma遲啲入選

迪甘斯又係專揀大量契仔

公海話76被人炒

開季前話要轉352/532唔好死用343
隊波先會立足到
結果比人話對翼衛唔得一定係用343好

依家硬仗用352打得咁好
又係度打晒飛機

回塘啦

no cheek

出人意表打得好都唔j得 ？

雖然係有d黑心, 但真係好想cahill國際賽傷出

kante既極限到底係邊
差唔多除左前鋒同龍，咩位佢都打得咁

一日未破處佢都唔會有上限

前鋒都做緊
至於龍，希望唔好做到咁

拜仁可以搵邊個教

干地

76

個時明明講緊上季

唔關事，佢1月前一定要入一次u21國家隊，如果唔係無得踢2019 youth euro

說好的，只去意大利呢

Bayern Munich are to make an announcement later today on the future of coach Carlo Ancelotti bbc.in/2k6GntD

bbc都出埋
無走雞了

相同命運
76是無辜的，錯的是鳩層

杜曹 希望係堅

打中堅有啲誇下話

拜仁班老屎忽自己教啦

拜仁戰續唔差囉
炒乜尻

6戰 4勝1和1負
排第3

歐戰都未完就炒

好被政治迫害了

係嘅話真係會笑撚死

76老是被迫害

全世界都政治迫害肥安

76返AC諗得過
AC一月應該都肯課金買下人
下年有歐戰就收貨

76去psg啦不如

咪係 返AC啦

唔好喇掛

Psg而家成績幾好 唔會啦

尋晚場波真係同摩狗大巴陣式好大分野
比著摩狗一定泊大巴到完場拎一分走
干地充分運用到世三既個人能力 任佢發揮
baka打純防中係後面包波
簡迪全能中場
睇落去好似前面只係打世三同達子
但打出黎一啲都唔失色

屌 近10個post都無出過聲
又Jer

拜仁更衣室老大哥搞事啦屌
robbery一定係當中

召喚大笨柒鐘

尋日開完啦

車區除左火清派清仲有咩人成日俾人jer

呢張最好j

最靚仔兩個

達子係除左果個黃金機會之外都打得唔差
無安真係好波十倍

我比一個人jer姐=_=

最記得英超頭一兩場話達子捉到安套路

又去

你以為 老鼠幾多fans

高普不如跳船去拜仁

我阿媽教都贏

肥安

猁呢個燙手山芋
俾邊個教都死
有幾多陣容都可以好海鮮

我估班猁想交換

btw, 占屎

含jer啦垃圾仔

肥安唔係德國人 已經比人狂屌
仲要佢地個皇太子梅拿點唔著
成班老屎忽煩住 佢都無心教
預左比人炒 你睇肥安平時訪問
可以 7成講米蘭同皇馬 然後講意大利
拜仁係兩三句

正式比賽打十場都冇 就咁快炒76 不過計埋季前熱身賽就真係輸好多場

其實油王仲有無去睇垃圾車
好似好耐無係live 見到佢

教米蘭啦
米蘭洗成兩億都唔算勁好多
個教頭等炒 又係用契仔既人黎

今季好似無咩見過佢

呢樣真

封哂膠鷹page啲冚家剷真係身心舒暢

呢排佢同我傾緊賣盤
應該未必得閒再去睇

唔使講出黎，自己知就好

有冇琴日Kante精華可以J

YouTube 有

其實拜而家聯賽排第三爭榜首三分
歐聯一勝一和
夏天買入Tolisso, sule, j朗
陣容變動唔細
以過渡期黎講成績唔差
似係因為兵變被炒機會大d

oscar 去中超到宜家.. 入過國家隊未

呢個channel專出車狗個人精華

俾啲時間人啦
人地係sell潛力唔係sell實力

太公波？要返工 不了

戰績唔算差啦，最多唔算好啫

泰利都走左
冇咩邊個有興趣睇

要怪就怪冇左阿仙奴私家雞

最近買既薯片全部好伏好難食

未

咁快炒 應該係得罪膠層

保連奴都係中超打返去歐洲.. oscar仲柒下柒下

仲要打到去疤

76應該唔會得罪高層既

得罪梅拿=得罪高層

開台，fifa18 online season龍虎切場場入3球。

有無人睇

咁高人工 鳩鳩下就一個星期
國家隊 wfc

佢好似打得幾開心

Fifa18 Kante勁撚屈機

國家隊仲要有尼馬同埋安呢啲球霸

因為真人都係屈機

一個咁勁嘅球員但22,3歲時仲係無人識

世界第一防中

而家連幫古天樂挽鞋都唔夠班啦

由果次想隻揪比人一野撳番落地 佢已經奶緊腳指啦

平日里很多賽後分析微觀的東西, 其實作為球迷看起來很沒意思,乏味。

比如韋利安、巴卡約高又丟球幾次, 誰又傳球多少次, 誰又失誤幾次。

莫拉達踢完阿仙奴變成" 別看現在入球多, 等英超後衛們慢慢適應他看他還能不能入球",
踢完史篤城城又變成 "天神下凡, 車路士已忘掉哥斯達"。

阿朗素情緒失控被換下, "又要買翼衛啦"

這些大家都有眼睛有手, 查查數據都能看到, 對一些球員我持保留意見。

具體也不多說了, 今天要說的是車路士新賽季進攻的新套路。

因為暫時來看, 這個新武器已經發揮出了他的效果

上賽季末發現的問題

問題1. 防守問題不細說了, 老生常談
我就大概提一下
左半邊的運動能力差, 導致左半邊的45度長傳防守做得不如右半邊好。
同時這種傳球輕鬆傳出後, 又暴露了 azp 、摩西斯的高空能力。

問題2.進攻問題。
① 翼衛優勢被破解
孔蒂對進攻空間的細微理解, 使343十分克制傳統的4231陣型。343對陣4後衛時總會有一名翼衛/翼鋒無人防守。

比如4後衛的曼聯vs 車路士第一場, 華倫西亞為了防止阿朗素前插, 往出跑了兩步。

結果夏沙特立刻就攻擊華倫西亞和史摩寧之間的空擋, 取得進球。

這種空位機會是教練們最不能忍受的,
我能忍受球員被你過掉, 但不能忍受我的陣型出現無人防守之人。

所以全英超都加緊研究車路士的343, 空位翼衛的優勢沒多久就被鏡像破解:

你用343, 那我也用343破解你的翼衛, 大家翼衛對翼衛, 這樣你就沒了空位機會,
那麼贏球的邏輯就很簡單了, 誰的翼衛撕扯能力更強, 誰就贏球。

普捷天奴、雲加上賽季鏡像干地後, 由於其翼衛能力突出, 均對車路士勝出。

而中下球隊實力不如摩西斯阿朗素, 就被碾壓。

②車路士的傳統推進策略失效。
通常我們的推進策略是這樣的: 中堅 => 中場簡迪、馬迪、法比=> 翼衛/前鋒線.
總體思路是短傳滲透。

但是上個賽季末和這個賽季已經明顯發現英超所有球隊開始切斷車路士 "中場 => 翼衛/前鋒" 這條進攻最重要的地面連線。並使用了治標, 治本結合的方式, 極大的遏制了缺少夏沙特時車路士的傳球成功率。

首先就是壓迫中場: 簡迪、法比、巴卡約高均被高強度壓迫過, 而他們在壓迫下傳球成功率會顯著下降。

其次就是用介於犯規和對抗的動作對付前鋒線: 由於上賽季形成的打法, 前鋒線具有墮後配合作用, 所以從上賽季後半段常常丟失球權的哥斯達, 到本賽季的莫拉達、柏度、韋利安、均收到過這樣的待遇。要麼在你接球瞬間鏟斷, 要麼使用手上動作和身體擠壓其接球, 使其失去平衡。

在賽季初"首席持球官"夏沙特的缺席下, 這個問題尤為明顯, 鋒線可以說沒有一個人可以拿住球（包括韋利安）, 前場配合失誤率升高, 沒看過車路士比賽的球迷總是吹噓哥斯達的身體遠勝莫拉達, 其實很好笑, 因為如果過看過球, 你就知道本賽季莫拉達總是被後衛推倒, 只是上賽季後半段哥斯達的一種延續。

同時, 由於鋒線拿不住球, 本賽季車路士的翼衛存在感已經直線下降, 即便阿朗素對陣熱刺梅開二度, 但實際兩球均不是常規車路士的進球。

③ 中場球員創造力和防守硬度無法兼顧。
本賽季可以清楚的發現, 車路士的中場換代後, 擁有了全歐幾乎最頂尖的中場攔截能力配置。
上賽季左半中場運動能力不足的問題已經解決。
the wall = 簡迪 + 巴卡約高。
但升級的攔截能力帶來的是創造力的下降, 也就是傳說中的"攻守不平衡"。

很多人都認同巴卡約高和簡迪的攔截, 攔截後中路推進都很強, 但是推到禁區前沿以後, 兩個人都沒進攻手段了。

他們自己靠搶斷創造了很多機會, 但是沒法把這個轉化為助攻, 或是遠射。

做個假設, 假使簡迪、巴卡約高有卻奧斯、摩迪的推進中前傳能力（還是不這麼假設了, 太變態了）
假使他們要有一腳卡斯米路的遠射的話, 那他倆質變也可能會相當可觀。

因為有遠射能力的球員推進到禁區前沿, 必然會有中堅頂出來防止遠射, 防線退防,中堅前頂, 這兩個相對位移下, 會產生很大空擋便於前鋒翼鋒前插。這時就有傳球機會了。

但是目前的情況是簡迪、巴卡約高確實缺乏直接威脅球門的能力，而且短期無法解決。

只上法比加斯+ 簡迪又太軟,（ 現在英超球隊已經學會繞過單防中簡迪傳球了, 或是把簡迪拉出來。）

所以巴卡約高、簡迪偷波, 推進以後, 只能分給邊路的韋利安、柏度、莫拉達。
這樣做很不好的兩點是:

1. 敵方只要防死車路士前鋒線的接球, 在接球的一瞬間主動鏟搶, 或者利用身體擠壓，就很容易造成前場傳接球的失誤, 戰和阿仙奴那場就是這樣, 上一場踢史篤城韋利安也是這樣

前場傳接球失誤率太高了, 真的很心痛。
這樣浪費一次中路推進的反擊機會, 真的不是很好的現象。而這已經很多次了。

2. 球分向邊路會遠離球門, 會主動降低對敵方球門的威脅,
本來中場有直接攻擊球門的機會, 但是礙於自己的能力所限分邊，致使本次進攻再次由"攻擊敵方立足未穩"轉化為"敵方站穩, 靠邊路突破, 破大巴"。

Too long

防守問題我就不說了, 我很滿意本賽季對防守的改造, 比如之前馬迪所在左半中場覆蓋不足的問題,已經比較好的解決了。

但面對陣容換代帶來的進攻問題,
①中場受到壓迫無法準確出球, 該怎麼解決？

查閱著名戰術板解析 twitter @11tegen11 ,
可以清楚的發現車路士中場佔用球權最多的比賽, 其實踢得都很艱難，而出波點後置的比賽, 中場被緊逼的狼狽感就少很多。

在中場受到前場緊逼時, 回傳中堅, 讓出波能力強的中堅負責出球, 而不論是新加盟的魯迪加、基斯甸臣、還是雷斯、azp的出波能力都是有保證的。

有的人很迷信短傳滲透, 中堅長傳增加為什麼會取得3-1、6-0、5-0、4-0的大勝？
且看下面一條分析

②怎樣重新利用空間, 重新製造一名無人防守的傳球球員？
上賽季靠拉開寬度創造的空位翼衛已成為歷史, 車路士343的陣容優勢真的到頭了嗎？
在總結了車路士鋒線普遍走位優秀、身體對抗一般的基礎下, 干地設計了新的傳球思路, 先推進再傳球。

首先依然要優先保證反擊推進的速度。而巴卡約高、簡迪中路推進能力是有保障的。
而且, 一次完美的前場攔截反擊, 比陣地戰夏沙特的邊路爆破, 更像一個入球。

其次在反擊速度提不起來的情況下, 比如中路推進受阻, 中場球員會主動降速, 讓3中堅中的一名邊中堅快速插上到中場位置, 來創造傳球機會。

而這名插上的中堅一定是沒人防的, 而且最要命的是他是面向球門方向, 可以將前方觀察得很清楚的。
出於忌憚於車路士上賽季較為快速的反擊速度, 敵方陣型快速後撤會有巨大慣性, 而退防時敵方慣性向後, 因此很難對這名中堅進行有效的正面壓迫。
只要腳法得當, 中堅的一腳長傳就會貫穿其防線, 這時又可以利用車路士翼衛、前鋒的優秀走位。

干地引入一名中堅插上到中場, 創造無人看防的傳球機會, 傳球瞬間陣型會變為2中堅、3中場、5前鋒。（或是2中堅、5中場、3前鋒）
有點復古上古陣型235的意思。

5名前鋒無論是鋒線、還是翼衛, 都將利用其出色的走位能力（莫拉塔的跑位比哥斯達機敏的多）

插上中堅創造出直接攻擊球門的機會。比上賽季翼衛內切傳中, 來的更加簡潔和有效。（這一套路現已經創造6粒進球, 以達上賽季翼衛進球助攻數量的一半。）

既然翼衛位置上創造不出無人看守的機會, 那我在中場位置創造一個行不行？
既然莫拉達背身接球能力普通, 那我充分利用其走位飄忽行不行？
既然簡迪巴卡約高長傳能力不好, 那我用長傳能力好的中堅行不行？

常規打法可能還是夏沙特持球, 這肯定是補充性打法, 但是這種變招可以說完美的發揮了莫拉達的跑位能力, 邦路斯買不來, 再多造幾個不是更好？

morata is good

Carlo Ancelotti’s record at Bayern Munich:

60 games
156 goals
50 conceded
42 wins
9 draws
9 defeats
2 DFL-Supercups
1 Bundesliga

🤔

咁都要炒

得罪梅拿注定冇訂企

Dybala ig話自己細個睇zola踢波

篇長文講得幾好

大巴拿同sandro一齊黎

俾啲志氣啦銘
俾蛆同辛蛆玩左成個暑假仲要追
一野買斷佢dybala即刻就青黃不接啦佢地

sandro仲未續約
應該係想下季得返1年約平d走r貴人工

有無人記得我當年mon post笑條痢狗死牙婆

Sandro買到真係唔怕無志氣啦
Dybala無可能 唔洗諗

拎亞軍比人炒既教練，
除左76仲有冇

拎冠軍比鍠炒既卡比路

點封

送vvucvxq cch

皇馬根本上炒人唔洗講有冇冠軍
好唔好睇，壓唔壓得住班球星，高層睇唔睇得起你，依啲先係重點

收到風牙朗同azp要藥物檢測

禁落條友到係profile 到有封鎖

做乜要block我

檢測埋安啦

驗清楚佢個腦就岩

通過唔到智力檢測

check到原來超越人類智慧

唔好意思借少少位宣傳 果條友真係無恥到

sandro未續約咩

唔怪得冇人明佢想點

巴哥ig

扮得幾似

憨鳩仔

對手好gay

佢都係得一個post, 但嗰個出木杉又on9又煩膠

阿古路好似傷左

屌啦星我比車撞

On9黎講佢應該僅次梅拿

仲要係荷蘭

Vin Ginkel true bike搵人撞阿古路

係咪robben落order

往死裏撞

牙路炒車=鏝炒車=星期六大勝
ching sick ball

all in左鏝了

邊位true blue

未炒車先炒車

得老鼠會咁

agger 路

鏝城有平手買
手足可以上樓啦

冇左個賤種路人地仲有KDB SANE SILVA JESUS

Mendy又傷左
亞古獸又炒車

曼城被人政治迫害

啊古獸好似好多次對車都係無得出。。一係傷一係停

一係打雷斯
但今次雷斯唔出，所以佢都喱一喱

賤種路淨係狙擊雷斯

有得睇天神 alonso 應該好撚攰

Alonso肯定正選90mins

阿朗今季就算插喉都要打足

問過新bale未

必要時可以沙包打右Azp打左，中堅用甸神迪加

唔好講成季，牙朗頂唔頂到1月
佢呢幾場已經打到就死咁

咁係佢廢，佢已經無踢國家隊

快車唔計，但平時一周雙賽好基本野黎

驚閪咩

上季呢度夠大把人話鏝城點勁點勁啦
真係用錢屈到機, 大巴黎拎左歐聯未

咪又係踢一個波

和波造就曼聯長佔第一

我地big six 已經對左熱、阿、鏝
獌一隊big six都未對過
如贏左呢場我地聯賽唔係無機

未來人派清

派青又贏

和波一d都唔好
冇球會制衡到曼聯

今年kdb仲會唔會中柱

寧願睇光頭佬耶穌捧盃，都唔想見到班迷摩fake blue派捧盃

其實我想話
如果我地贏左呢場
我地big six 已經對左熱、阿、鏝
聯賽冠軍唔係無機😅

Btw
哥狗執教到而家
仲未試過係90分鐘法定時間贏過車路士

關鍵係曬卡希爾
佢好似馬體會既表現係ok

如果係平時果d妹下妹下
等睇0:4

打左2場咋 咁都黎拎黎j
同埋人地條後防都執過哂

佢教疤、拜都未試過係90分鐘法定時間贏過車仔
2009年北京電視機
0:0、1:1 疤靠作客入球優惠晉級
2012年
1:0、2:2 車仔晉級
2013 歐洲超級盃
1:1 （2:2）拜憑12碼捧盃

數據派

膠鷹個group d人愈來愈過分喎

連whatsapp group都出埋

最緊要唔好再有d天才又做蠢事食紅

今季鏝城唔同哂啦
雖然有信心係好事但都要睇下現實情況既

安

Btw魯迪加好似同水貨好好傾
戇TV成日都影到佢哋傾偈

型到想射

預左大敗

主場希望執到一分

如果踢到早兩日咁 唔係冇機

我理閪得鏝城制唔制衡到49000啦
最緊要係軌盡全力爭取好成績
0分同1分死撚都要1分啦

始終鏝既打法同而家走緊下坡既馬體會有一定分別
一分收貨

仲要休息少一日 班仆街有無力都成問題
希望干地會輪換Cahill

踢到早兩日咁鏝下半場肯定會換sane/250入黎玩牙郎

車仔加油

無阿古路應該一開波就會咁出 兩邊爆到傻

真．見真章

法比唔可以正選
加希爾帶返個腦落場（都避唔到）
安1分鐘落場都嫌多

咁有機

有冇人同我一樣咁驚簡迪會傷
佢傷左就成個中場散哂咁

記得上季邊個一野射爆巴禾？

會受傷先定破處先？

世三，兩場加埋轟左三野

一陣就幫佢破處

達子睇黎係皇馬好委屈
睇佢今日個訪問
又係讚干地同我轟好信任佢

要做benz後備wo

俾賓周馬壓住梗係唔gur喇

巴禾有腳都射得入

有兩球係willy

即係莫拉達會射唔入

Good Topic

今年既柒頭安已經退化到連個態度都西過人
以前兩季就算你話佢時間停頓,佢都唔會唔追波同亂屌隊友
今季唔知發左咩神經

D人真係痴撚線...

原來阿古路炒左車

呢隊鏝讓個阿古路都唔大問題
後備大把有料人士

明眼人一睇就知係DC黨
DC又係屌隊友

Wllian必需清

安 lan

牙古路對車15場入10球3助攻

好撚勁

呢排仲要食左藥咁勁
傷左對車點都係好事嘅

果邊會長話唔覺得迪加好過卡希

迷雞

其實你可以喺個邊反駁返佢
同埋冇咩興趣知佢講乜

世三又受傷 仲理阿古路把撚

咩事，打完馬體就傷返

唔喺啩
Up舊相咋

喺嗰邊屌佢囉

Fake

（ Show Blocked User - 追夢的青頭）

佢回顧由受傷到依家既歷程咋

嚇撚死

屌比世三fake我都比佢嚇親

追清

跟車太貼

怪唔知得要休戰咁耐

抵撚死啦 死鏝狗 唔撚死咪執到囉 宜家靜係抖兩個月益左你啦 最好你長抖掛靴啦

原來咁嚴重

仲乜咁大仇口

軌冇咩德

又想扮車迷比人CAP出去

係扮都改一改個user name先

膠鷹個page都有隻軌疤賤種 撐車捧疤都夠膽死

斷腳喎ching

原來baka上年入過鏝波

導致上唔到八強既原兇之一

重要大條道理

一世都唔會忘記北京電視機

牙朗又冇份

好過比國家隊用傷啦

有肥積係度AZP注定做萬年後備
如果西班牙轉下陣踢3中堅開個位比AZP就好啦

召鍠疤D後衛已經夠晒做 真係無位比佢

留意返仲有個契仔夢遺

傷左得返堅望地

Mata BB 都冇份

如果歐聯有得行遠D打贏鍠疤 阿朗有機會入

西班牙唔踢3後衛揀佢入去托撚?

唔踢3後衛揀佢入去托撚?

好想知飲水依加其實係點
無哂聲氣 佢ig又無update
好似無買過人咁

放心，踢352既話佢大把機會踢

條友好似消失左咁

同時迷車同巴一定唔係true blue, 巴塞食屎forever

牙朗無入選對車仔係好事
可以休息下，去埋國家隊真係踢撚死佢

都明白點解馬迪想走

踢得唔開心成日上網比人屌

依家係獌做球迷寵兒

飲水應該國際賽後復出

咁呢啲同表現相對嘅

巴卡真係勁過佢好多喎
佢做唔做到絕殺個球比呀朗個野先
唔計組織佢防守上季都差左好多

垃圾 又傷

又傷 玻璃人

難堪大任

傻閪切又傷

踢4231 馬迪一定勁過baka(依家黎講)

傳波同企位都仲有好大進步空間

切再咁落去 變玻璃人 唔撚掂喎

唔同意，祖，鍠4231既防中都唔至做馬迪既野，向前能力係必須要
馬迪啱打既位置只係純防中，當年馬基同岩布先尼果類，但係佢係弱化版

切對獌先黎傷
諗住靠佢打獌

切成日一有機會就傷
點撚樣上位啊

切踢一場傷一場咁幾勁都上唔到位啦

下星期仲踢唔踢到英撚u21

唉 本身都支持佢一月收番黎用 踢走柒頭安
成日傷真係睇定d

重唸全切會對獌幫下手

屌

你小心講野呀 老鼠準備全面進場

morata injury

屌..

...

乜撚嘢事呀

世界十大笑話
唉

干地開始左press conference
聽埋佢點講先

any live link?

唔撚係呀

問其他ching
我都係睇twitter咋

似心理病
大賽淆底症

又傷

上場鏝城都無閃丫

係喎

切遲上位一日
大家就要反多安一日

痴線簡單唔敢望雷斯鏡頭 毒到

我影你老母閃卡個時你老母都叫唔好用手遮住塊面啦

Conte says he needs to check on every player before deciding whether to make changes to the team tomorrow. #CFC
9 replies 120 則轉推 309 個喜歡
回覆 9 轉推 120 喜歡 309
Chelsea FC‏已認證帳戶 @ChelseaFC 9 分鐘9 分鐘前
更多
Conte says he is not surprised with how well Alvaro Morata has adapted to the Premier League. The player has improved physically.

IS morata fully fit
CONTE: yes
嚇撚死咩

嚇到賴屎

呢個故事教訓大家呢D新聞淨喺信鷹仔好了

Chelsea FC‏已認證帳戶 @ChelseaFC 1分1 分鐘前
更多
Conte reports that only Danny Drinkwater is unavailable due to injury for tomorrow's game.

要亞衣打正選 真係打無鋒陣算

啱啱個記者問嗰陣勁緊張
人地隻賤種傷咗仲有隻耶穌,我地達仔傷咗...

屌你老母90min

飲水仲要傷幾耐

出牙衣不如泊大巴

咁佢係成日傷嘛

次次有機會就傷

再咁搞落去切會唔會變到史獨咁

切

對獌先黎傷
呢樣谷氣

應該又唔洗打國際賽

Drinkwater 幾時先傷好

買完好似無買咁
希望佢international break後快d好翻

唔提真係唔記得仲有佢未出

法比chur得太盡 下半季會收皮

佢要快d好返 法比個半季要攤長用

睇下打咩陣ja 宜家343應該都係簡+藥膏我估

J die me

法比依家唔洗入國家隊算抖多左嫁喇

水晶宮要7連敗了

又俾死獌狗chok得失球

433 ig條片 世三扮史達寧

De bruyne 報恩之旅

又空門打飛機

Fifa 18 做乜鳩
切同艾巴咸都唔係借出去
艾巴咸直頭唔知死左去邊

唔知有上限點咩.. 係唔會出齊d租借球員..
要等佢下次更新個squads睇下會唔會當返租借

班主力都未回足氣
聽晚真係等死

回好啦 達仔西都唔知屌左幾多次

tonight big game

炒9垃圾鏝4-0啦

G持

要比錢買返好on9

開career之前edit squad算啦

金曼炒車

輕鬆贏啦 鏝主力傷晒

💡

鏝輕鬆贏

輕敵通常都仆街

岩

仲乜咁多傻9入黎
想燈定比人cap 圖

般尼、阿仙奴皆輕敵
結果都係冇腦、on9陣、紅牌收場

courtois
azp christensen rudiger
moses kante baka alonso
pedro morata hazard

今集fifa想點
用達仔瘋狂鳩射瘋狂入
勁易入波

fifa career開水晶宮save即刻改到切超撚勁

但無得改skill move,繼續得2星

要等path fix
Keeper封位廢到仆街
成個多仔既布力基咁

近柱必失咁

改廢左啲防守
嘔血
逼住搓

咪係 咪撚回上面d on9

個龍好似食左豬油咁

標波一定delay半秒

嚴重減弱正方，出腳跪地係咩事

咁都諗到
今晚love post topic 啦

對阿狗次次都係咁
話大炒頹態阿狗
點知幫人起機

幫手提升聯賽刺激性

Stetling,Sane>>>Hazard

kante同hazard都無
但有牙朗

無夏薩特係咪on9

Tonight Willian carry

佢都話未top fit
Kante都可以無

中場無防中
全攻陣

中場有mud理由冇簡迪

對比施華同唔訓嘅你輸左

冇左拉衫真係失敗

得罪講句，對呢兩個都係揀kante

勁垃圾

點會輸
都係比作用同重要性嘅
攻力唔夠人黎但防守好啲就梗
如果拎呢條0守力中場真係落場想輸死就真

藥膏好好用
世三踢2場就傷

我諗kante除左鍠之外 隊隊都必然正選

國家隊

40min

係皇都冇可能爭唔贏米路

黑人

會員奧xxbb都係

米路都係唔係白，冇咁黑姐

但米路有金身 同救命遠射

今晚真係爭標關鍵

打得個幾場關咩鍵啊

但係我轟打嗰幾場都係硬嘢喎

防守勁咪顯得出實力分野囉，屌以前阿豬阿狗都鳩tackle

主要爭標對手都唔關鍵

今集點防守 個個好似ON9咁企o係度
我而家場場入球大

你咁講場場都關鍵啦
場場都3分

今年唔可以係唔係都逼搶，企位好重要

Fifa 想買Draxlar 踢走安點知recently joined冇得買

d傻閪直線波企岩位都無用，子彈傳球通你坑渠

個波係正隻腳隔離經過都唔出腳截

叫龍門，裝越位就難啲，我通常唔逼放直線嗰個，換人追定走緊位嗰個，老實講中路直線比人放到腳真係抵死咖喎

Btw set高壓戰術嗰啲比人放直線預咗咖啦，一係自已tune, 我用控球戰術，啲ai包位好好多

咁點守拎住波個個先

對聯賽爭標對手係講緊6分戰 咁都唔撚關鍵？

lan 無人出價買

士氣都輸晒啦

邊到輸哂？

講班底都算，士氣邊度輸

azp係咪點都贏唔到卡華積個正選位

今晚咁就可以了

係
踢鍠太大個光環

輸比般尼都冇輸士氣
就算輸比鏝算乜，成季流流長

大家用邊條link睇波，可以分享下嗎？

今晚想睇

感謝

主場輸比邊隊都唔收貨

VOOV Apps
入面有個人掛播英超直播

而家手機都睇到

與時俱進

reddit soccer stream到時自己搵

1930睇熱狗
2200睇獌
0030 BIG GAME

fifa18個認證代碼想點
等左成半粒鐘都未send過黎

騰訊 不了

熱 獌失分
轟w

贏左馬體會都話無士氣？？

on9

傾

Harry kane又入

KANE好痴線9月入左11球

八月是佢的入球荒

6場

其實哈迪斯攻得幾好

d passing

幫手助攻埋

熱狗作客之王

Alli廢到

仆街會唔會比人cap圖

kane差啲又一粒

個龍jm9

個龍好廢

傾會唔會入五球

個龍好渣

熱刺作客仲勁過係溫布萊

kane cls

擺明射個邊都唔封位

對手弱到咁

KANE8月1球都唔入用一個月已經追番上去射手榜

痴撚線

10點睇蘇馬唔睇馬迪

廿六分鐘三粒
頭寒喇唔打喇

好彩已經打左場

真喺好好彩八月打咗首輪熱狗先

讓人一個月

屌 係對手廢撚到仆街
好似fifa18
話過就過

同人鬥攻，傻鬼左

熱狗把握力太強 比垃圾車未必做到

痴線，呢球雖然炸糊

但真係好撚勁

真喺唔怪得干地狂丁傾

Kane應該同利雲同lv 或者更高

幾錢先買到

Fantasy已經26分

但中場車略為優勝 以baka kante計

thx巴打

唔出我轟借將嘅下場就喺輸

兩億車埋去啦

Kane vs Dybala
大家如果有1.5億 會買邊個

綜合黎講 雲爺馬 + 丹比利應該都係同級 kante係勁 但baka未夠硬

無切 唔睇獌了

繼續睇精工0入球破紀錄

Baka d傳波太伏

Dybala

其實講陣容車已經好豪華
前場莫夏柏三個世界級
中場kante baka無限體力
後防唔洗講 一定全英超最勁
就算左右wb兩個角色球員都係好洗好用

點解切咁玻璃

佢如果有傳波真係60m起跳

Baka 護波仲係有d令人擔心 搵兩個夾佢就甩

慢慢練就有
簡迪都進化緊 Baka都會改進

同埋佢傳波好似冇力咁

Baka有埋進攻直頭第二個普巴

佢間唔時就交球醫院波嚇死人

但係對馬體會果球真係J死

佢習慣下shoulder check已經會好好多

ali隻賤種 插水依家係咪有得再罰

無可能

普巴係近10年最有潛力既超全能中場

巴卡大局觀遠射體格控球技術都上唔到依個普巴個級數

唯一係贏防守

去到yaya級數好夠

原來達仔miss左社區盾12m之後
佢老婆唔比佢入屋

老婆奴 一啲霸氣都冇

YAYA就算上年退化哂D控傳都仲嬴以加藥膏兩班
你真係識講笑藥膏控球傳波有排佢練

佢d 踢法似姐 去到當然好 最緊要年輕

達仔係條街幫老婆著鞋添

Btw baka本身應該係向住馬基里尼個方向發展
係摩洛哥果時跟馬基叔學唔少野
而家就唔知了

其實賓戴維斯幾勁。

唯一弱點同牙朗一樣運動能力唔夠

體能爆炸既球員真心廢極有限，好似walker,rose依2個，講技術意識唔會好過davis同trappier，但體能贏9條街就係9條街

冇切睇唔想做人喇

懷念拉柒

阿古路率先炒車

超全能中場係普巴
點計都係kante，或者係modric
普巴既防守係好，但稱唔上好好
而相反kante既進攻係好，但稱唔上好好
同時普巴同簡迪依一刻個問題都係出係係你提到既大局觀，依家係modric做得最出色（但modric個人攻擊能力好似kante咁，叫做加埋遠射）
如果有一日普巴kante其中一個真係有好既大局觀同改善埋各自缺點，再講超全能中場啦
對於baka，佢個目標放係yaka，vieira 依類box-to-box 體力型中場更適合，盡量用盡佢既優勢

普巴射波傳波組織護球技術都頂級GE啦
佢要改善心態仲重要

Send Cahill to Stoke and bring Zouma back

唔玩啦現階段摩迪進攻完爆Kante
邊有同Kante差唔多

kante係勁
但吹撚到咁大真係車迷都會笑出聲

其實Baka Kante Drinkwater
同時上場 應該中場防守上差唔多全英超最屈

得罪講句，kante都係靠體能搵食，佢既推進能力只係靠速度同平衡

同普巴依d 精準長傳無得比，技術都差好遠。

你無得唔認同普巴係當今上限最高既全能中場
如果一早知當年係祖記應該100m買佢

有冇史篤城acestream link

依加未去到top world class
但真係見到佢有進步
希望會有日會成為數一數二嘅中場中

無可能

kante有法比既傳球能力同視野既話已經係施丹級數咁濟

過多兩個半就要打鏝

但係佢心態好一般
仲記得4-0嗰場
曼轉442 佢HEA到仆街
如果唔係KANTE都入唔到
不過KANTE防守完勝啦

佢點都係揀獌先過我地啦
青訓出身喎

水晶一定俾獌用嚟刷得失球

2min 已經輸1球

馬達
Ward真喺笑話嚟

精宮

依d鬥錢多既姐，你出£100m，當時既曼狗含左啦

車撚會出100m咩

kane靜係靠體能

屌 水晶宮真係垃圾到=_=

早知借切去屎城 起碼都幾個過氣名將

係前兩季肯早7月出高D價普巴黎左啦
係要下下到最後一日先肯ALL IN

轉台睇譚仔算

好似唔可以借2個球員去同一隊
同埋有Jese同Shaqiri
未必有必然正選

只求精官開到齋等我地下場壓力小啲

LINK?

Zouma

切切 d skill set 似普巴多過Baka似啦

我睇nowtv

身型都似

好掛住切切

個山齊士又廢又矛

一見到馬迪妹下妹下就想笑

我個now睇唔撚到
個寬頻連線係咁轉轉轉
都入唔到去
打去又無人聽，聽日一定屌撚7佢

雞湯同熱狗個山齊士都麻麻

個modem瓜左?

試下蚊線斷電

［金曼炒車］車vs鏝 車區1

Love post

試曬，依加用app睇

唔知係唔係，data果到無閃

Tammy俾卡路爾撳住屌

驚左今晚先啦

一定會 放心

no卡希 plz

Willianstart

有cahill,

No Moses

今日呢個應該係532陣式

後備一個中場都冇

牙銘

牙朗已經踢到就死, 仲要加個cahill

咩陣 冇moses

352 副隊打右翼

今次堅532 信干爹

cahill alonso baka 防守組合

睇黎都係泊巴士
得世三達仔係前面打下反擊就算

係咪想加強邊防

1分執到

銘

守穩陣腳睇定黎踢
咪撚有蠢人輸紅牌12碼就心足

雷斯都紅埋 冇藉口唔出Cahill

咁其實雞絲係可以出嘅 但干地應該都會處女行先

Azp rwb

安仔

我覺得中堅位會出事
Azp rwb
Luiz 停賽
無人領導防線 得偽隊撚波

獌又4:0

摩二季係咁上下啦

預左啦下話

等睇AZP屌柒佢

lkk 好多入波都係餵到埋口

鏝隊波好有霸氣

首先你要有個識餵波既人 ...

組織咪即係大局觀，依點睇唔到幾頂級，可唔可以舉下例子
射波都係，浪射咁多球先入到講射術 ，但全能中場唔一定有依樣
其他我都認同佢係，所以我已經講左大局觀係佢要改善既地方
另一點係防守，冇防守算係全能中場

西咸絕殺
阿巴咸幾乎隱形

雞湯俾人絕殺

車對金曼殘陣
已all in車

普巴唔靠體能
冇體能講咩全能中場，你會話施丹係全能中場
用速度同平衡推進有問題
全能中場有幾多個好好腳法 數黎睇下
全能中場一般就係頂級box to box player，再加埋有大局觀，能夠兼任組織責任，如果我理解有錯，咁我都想知巴對全能中場睇法係咩

咁干堤一定唔係全能中場完全唔覺得佢有組織能力
仲有普巴都唔算全能中場咁以加以個世界應該無一個
球員可以叫全能中場

咁實在box to box （全能中場）黎計，有幾多球員係kante之上
或者我睇得其他聯賽少，唔識野

中場絞肉機

kante已經好top

摩西呢幾場正常番都踢落後備

戰術原因姐

正呀，御用講波佬講呢場大戰

621唔係丘健威利榮基？

御用講波佬，丘健威，高志超講

傻閪干地痴左線

一齊反安

唔轉陣又會俾你屌保守架啦

安冇正選冇得屌

咁冇咪冇，唔洗一定要有人係，事實普巴係有缺點（防守，大局觀）要改善，佢最有潛質我亦同意。其實依佢既能力，打進攻中場，隨時更好
另外，我覺得vidal係祖記既打法比佢更全能，防守都有埋，不過去左拜仁又衰左
對於kante，我已經講左佢冇大局觀，組織差，依一刻一定唔係，如果未來可以進化到有，我當然支持佢啦

Man City: Ederson; Walker, Stones, Otamendi, Delph, Sterling, De Bruyne, Fernandinho, Sane, D Silva (c), Jesus.

Subs: Bravo, Danilo, Mangala, Toure, Zinchenko, Gundogan, B Silva.

痴線...無左阿古路仲係咁癲

錄後備深度真係贏哂

前面靜係耶穌 sane de bruyne 已經可以玩殘你

世三一陣扮下Sterling比我地笑下都好

FB當年今日: 干地係首個自波亞斯以黎 於聯賽將伊雲從正選剔除既領隊

準備好睇車 預計半場1:1

佢係鸁在當機立斷 邊個廢 即bench
比著76 摩狗 果d 晨早出到2046

雞曉

佢唔撚波其實OK嘅

雞囂就算啦
上年佢快手bench左放題同OCK已經功德無量

有無CHING有LINK

希汀克當年收拉7皮幾好

鏝作客都讓一球

no post 2?

屌你老母，Now 台班柒頭反撚夠車未？

繼續反西女人

屌你老母柒頭安

服輸啦
曼城係勁

呢張真係打得好撚差 特別柒頭安入左黎

抵輸
根本唔應該換安入黎

Willian cesc兩大毒瘤

應該係換阿衣

輸陣容深度
冇後備前鋒頂到達仔個位

由冇左達嗰刻就已經完左場

完敗

技不如人
無野好講

唔好再話點解對攻果啲
你隊波十個周中先打完馬體

邊有力同你對攻
對面果隊仲要係場場456人

‎Tommy Leung‎ to 車路士～車迷天地
9 mins ·
點解同樣周中踢歐聯，曼城可以哩場吃藥咁跑不完嘅氣力呢？車仔踢到一塌糊塗

on9 之前講咩大家都係中國人時已經想爆鳩佢，但見佢講得出呢句就知佢弱智，唔想屌佢了

見到kante跑到辛苦咁真心覺得慘

True
起碼有人走，咁法比先有用

唯一安慰天神真係好勁

唔係超人同天神上哂身
一早456

今場真係睇到輸陣容深度

爭前四算啦 今年點夠雙曼打

真係 今季真係得曼聯可以同佢鬥

後面阿狗熱狗又上返晒黎 屌那星

睇安踢波真係好撚崩潰

人地真係打得好
本身有達仲有d機，仲要傷出
朗 Kante 法比 世三無哂體力

超人都係

今場守得其實幾好，係反擊完全無力，達子傷出後成大段時間比人任砌，出阿衣撞下都好過出安向後進攻

on9,鏝打邊隊，車打邊隊？

屌爆你老母閪下季仲見到仆街韋利安閪女人同仆街安一齊落18層地獄

聯署叫安走啦 唔撚想再睇佢

老實講除左安同換安出黎呢個決定要屌之外
其他野都無咩點做錯到

唔知做乜鳩今年干地同法比上左契咁

呢場傷達仔係致命傷

拿個TOPIC唔燈喇
係咪好老黎

一月就走啦屌

無啦
打完馬會回唔切氣
個個有心無力
五五波好多都輸

乾爹出廢安都唔出阿衣
食撚懵左

法比對強隊攻又唔得守又唔得
出足90分鐘

唔好on9啦

打到七十幾分鐘我覺得干地啲換人都係保守得濟

天神,魯迪加
不過好快又會去番後備

天神迪加azp都踢得好好 果球係輸法比唔夠快跟番啫

超人 簡迪 天神
波鐘安快lan

walker捉到阿朗路, 死左腳, walker近身企死邊路
阿朗就好尷尬咁左腳推後內切

我見到世三仲心酸

Kante 今場好差 上場chur太盡

好明顯輸後備

睇到阿朗臨完場冼低真係

人哋踢高幾班波，輸0-1咪算好彩

法比打偏左史達寧舞龍咁舞
換入正中間就到迪布尼入波

天神 迪加 azp

問火撚

Bakayoko
可唔可以睇下附近有無人拍緊埋黎
次次都係咁
傳波又屎

出法比

無乜見過個隊長包波

好平淡

安必須死

今場要打三中場
我哋成隊波得三個中場咋可以用咋
連可以推上去打防中嘅雷斯都出唔到

人地B Silva都要打後備
佢黎車一定係343必然正選

人地自己都無講好耐啦
係你地場場jer住人講姐
悶唔悶啲

人地傷阿古路無影響
我地傷莫拉達就即刻宣佈完場
睇到個分別未呀油皇閪女人

佢唔撚落後備就閪架喇，打弱隊ok

打強隊2閘無速度玩撚咩，完全比唔到support前場

法比衰極都唔會似條仆街安攻又廢防又唔跑
法比雖然防守廢最少肯跑

唔夠人用 打352迫住出佢

上年搵佢打cm唔駛要佢跑上跑落都算
輪換落黎都有表現
近兩場上左腦要佢打b2b
踢左半場都睇到佢冇撚哂氣
輸個球佢好似丫婆散步咁行

就呢個問題已經十幾個post無出過聲

我第一次講,俾我講啦

輸果球就係法比追唔切

當比3分鏝 唔比摩狗贏
咁諗心理會平衡啲

但輸個球就喺輸法比睇波

有冇人覺得今場完敗？

對面踢得好好 我地全場捱打 好辛苦

人地sane, kdb, jesus, silva 點點開花
我哋就完全組織唔到攻勢

輸果粒
法比散步識做樣防守迪布尼
真係睇撚到炆

預撚左啦，上午d人笑佢傳波害鳩隊友，單純佢防守真係有料到咁解，唔算水貨

有無車迷好嬲摩佬當年迫走迪布尼
屌

對強隊打352好正常
真禾特又傷

其實今場守得好靚 但慘在一啲攻勢都冇
後防天神迪加好穩 係Cahill
係到搓搓搓搓失 一係就傳失
但下半場都算係咁
中場 簡迪兩頭唔到岸
Baka好易傳失同比人偷波
前場一啲作為都冇
最失敗係達子傷出換安
垃 撚 圾

中場搶到唔少好清脆既波啦

一換一呢d小球會心態，點同列強比

Mata 輸仔 迪布尼

達子沒傷出都仲有得打下，之後沒曬攻勢

體力已經差好遠

魯迪加抵讚
完封桑尼

相反安表現繼續好平穩

後段見到牙朗 法比果d根本攰到波都傳唔準

上季有幾場都心酸 好無力

個個都覺

仲有機動性高阿朗好多
爆又爆唔到
出波又比佢封哂位
逼住要帶後回傳

留低條柒頭安先最嬲

個個無哂力跑啦,超人咩 得兩日休息咋,仲要搭飛機

LKK Mata KDB

上半場史達寧搶晒鏡
下半場少左好多
因為法比下半場移左入正中
然後迪布尼入波

成場一見施華拎波我就心跳加快

唔出法比真係唔撚洗反擊

仲有s14

唔使妄自菲薄，我地一個hazard威脅大撚過對面sane+sterling

但成隊根本比唔到support hazard

幾時先唔洗見到安

飲水幾時出得呀

佢好有火好想贏
但冇人幫到佢
拎到波反擊都冇人上
個個慢慢行上去
仲要拍埋willian呢隻垃圾

如果飲水好返
打3-5-2 飲水+藥膏+Kante真喺鐵膽

有冇巴打剪安精華 比全世界睇下有幾垃圾

Alonso好似唔多掂

見到hazard比完安,安自己失左真係嬲

唔係捉到路
有樣野老鼠賽前講得好岩
體能條件輸9條街就係輸9條街
完全無得比

全場中後防都係受壓0反擊

輸一球已經算係咁

人地前面果三隻癲狗長期逼搶

個柒頭安一有波點都要企係到搓幾下
都唔知想點

場場踢足90分鐘唔得啦
沙包真咪真係咁廢用唔到佢

呢場波完全顯示到板凳深度既問題
morata一傷左 根本冇後備前鋒可以用
而家連油王都唔黎睇波

今季仲有個英超留住世三

見到今場表現 我係佢都唔續住
垃圾高層屌你老母

有下反擊得佢向前，即刻另轉fing手叫後面上啦屌

其實哥狗今場踢得好保守，4個後衛完全唔敢overlap，平時2閘跑到去底線玩

問題就係法比同安應該做配合
唔係得佢一個 心都痛埋

牙朗既極限已經到左

法比除左開罰球根本無影

咁既陣容 點樣比
又要穩守

今場其實真係守得幾好

諗起有人話sandro黎到唔知俾邊個正選好

我聽日得閒會剪 how willian ruined chelsea#2

條撚樣懶左好撚多

任過唔嬲 均速慢跑 有咩用
安係換莫拉達
點同正中場比

屌你老母安

安快啲躝

屌鳩班買齊人西女人好波黨囉

個件派精

柒頭安上半場向前既波
俾親都係醫院波

Kante都叫差咁法比直頭連屎都不如

一月唔係安走就世三走，世三都唔願交波比安

唔係應該唔只輸一球啦

達子失D黃金餐士真喺好攞命
空晒都頂唔中龍
對熱狗同妓都失過類似機會
達子要再練好D Finish

應該真係有做功課
阿朗變速慢 進攻得落底一招
淨係埋身企係邊路都守到一棟都無

一比零算係咁。。。 對邊把握好d 真係崩潰

淨係世三帶波果陣沒人敢出腳，證明班後衛都怕左他

安成日以為自己一個可以扭轉世界，
點知一攞波啲人迫埋嚟又收皮，
然後又好驚青on9咁傳出去，
你話用呢種心態失唔失喇

算啦 接受Sandro無可能黎既事實

冇中鋒用 有個十幾m既路蘭迪又唔撚買

安次次都唔知點撚解跑返去之後失左個波
好似對面打多個咁

kante唔係個路波就咪撚咁高要求啦

佢咁既防守力只有有少少護球進同識向前傳已經好撚屈機，你要佢好似摩迪咁踢無可能啦

見到安踢波真係屌到隔離屋都過黎拍門

廢安次次比波 隊友都攞得好幸苦
廢撚到 見到第一腳波都要換番走佢啦

時勢造英雄
Musonda要試試了

搓佢老母
每次拎到波都要向後帶10米
連反擊緊都係咁

一月唔買翼 仲繼續用安 冇得救
世三點肯續約 打撚到死 俾人孤立 1vs3 4個

係比熱狗搶咗...

今場真係要屌我 廢撚到

X佢都畀唔撚到

躝啦

仲要今日阿朗係無哂力都預左佢攻唔到

安技能
時間停頓 向後帶波 舉起雙手黑面

三個中場上場跑得太盡 氣都未回順就打鏝 偏偏又玩352 咁就仆街了

法比差唔代表kante 唔差喎
公道講句 佢今日傳失好多波啦
我又唔係淨係話佢一個差

睇死干地咪又係繼續用安...

你仆街死算啦

好想乾爹解釋下點解出廢安唔出阿衣

佢fing完手就見到鏝返哂去
車個啲就慢慢行上黎

直接跳樓啦

要扭波我搵佢都唔搵安扭啦

自己傳失黑面

防守同引球已經好好，都無人幫到波

打利物浦應該都會輸得好慘
呢個陣打壓迫應該幾難贏到
龍門球短傳幾腳去到中圍又失

呢場除左換安入黎之外 干地真係冇咩可以做
傷左個morata 根本冇一個有質素既前鋒可以換

今場其實真係守得好好 係得安垃圾

你試下世3換對面sane，我地半場已經比對家456左啦

根本球員實力唔差，只係個別位置太閪比唔到support

LWB,RW依2個位一定要買

你係干地 2個都唔可信 咪搵個有進攻能力既囉

隊友唔見影
對面逼到咁緊
我覺得kante算係咁
安必須躝

唔好再出現係呢個世界上啦好唔好

無速真係輸好多 次次見到左邊要人包
攻又唔係真係好勁

簡迪唔應該上咁多腳同埋要佢做咩派牌, 專心防守會好好多

無luiz 你中場本身就得依三條友
唔打352 到時你班友又問點解打 343

仲話合格
係咁想幫條八婆洗底

安明明上年都唔係廢成咁 唔知痴左咩線

無乜用，佢幫唔到打反擊。
輸1球斬燒味個時先有用。

法比廢唔係一個人廢咁簡單
佢企位令到baka 同kante 以為敵人有人 mark放鬆左
殊不知法比根本一d用都冇
打少個仲好

法比要有表現首先要有空間比佢, 鏝打迫搶,再加安條柒頭唔走位, 佢踢得差好正常

我今場係麻麻 兩頭唔到岸
攻到前去 又要跑返後去守

根本輸後備深度 中前無人換咁濟 安巴舒0組織

Fast buy Belotti

Kante有多餘既力咪上前場支援囉
佢o係後場要做既野都做足
咁都話佢真係唔知想點

法比就真係完全力不從心

有得揀? 拎到波無人現位，隻仆街安走落死位

飲水買返黎直頭失蹤

應該出番亞衣 但干地迷安

分咁細做咩
佢比親啲波都係醫院波/唔岩接波個個順腳拎
真係球球都係咁

人地一逼緊小小, 法比就冇用武之地

其實達仔如果撐到多一陣 叫柏度或者阿衣出都好過安出 安真係。。🌝

達仔係度果陣反應好有威脅,安一落黎就熜哂火了

其實達子未傷之前都打得唔差
一開波個陣咁出都冇錯
干地唯一錯就喺唔換牙衣換安
今場換返牙衣出嚟做第一點都叫唔差
起碼有反D攻勢,唔會吓吓上到中場就斷

柒頭安條死仆街已經屌到無氣再屌 唔該musonda快d成才踢左條撚樣 放題後好耐無咁想一條友快d lan

先唔計邊隊主場 踢落爭成班波 人地鏝迫到你波都做唔到 調返轉落後緊去迫返鏝人地就輕輕鬆鬆 所以一開波縮後唔迫搶係無錯 錯左達子一傷出即刻無晒方向

見到牙朗真係慘 場場打足成條左路打晒跑上跑落 雖然好憎隻walker但係條友係堅勁 搞到牙朗完全波到出唔到

唯一值得高興係見到天神同迪加

一隻即有速度體能同基本防守意識已經好勁

我係干地真係崩 安係負數 阿衣得埋門 飲水傷 沙包好大問號 可以點肿？

高層...屌都廢撚事

今場波真係唔反安唔得

希望達子唔好傷太耐

17 射

所以話出番343仲好 中間兩個專心做防守
猜唔到 前面兩邊燒味試下都好

牙衣走位都叫會衝散人地後防
安真係球球都送返比人
屌都屌到攰啦

安負作用
阿衣頂龍0作用
佢下半場出來都有係禁去試下接應AZP傳中

Draxler belotti

應該要比空間法比每次有三秒時間控波
做唔到就係隊友既錯

希望黑人坐係後面反省自己做左d咩先會搞成咁

干地果下可能真係完全諗唔到點重整
達傷得咁突然

有個高佬喺前面set ball已經好唔同
而家係卡吐開龍門球 前面冇人頂到 變相送左個波比人

淨係今場？
你冇撚野丫嘛？

鏝換左幾次帥, 中前場換左幾個人
中場d配合都係好爽
呢樣車轉變左咁多次都唔係好做到

準備比猁狗爬頭 跌落第五

亞衣終於叫做有支點嘅feel做到出黎
上半場換左達子 世三有下係右邊都唔知搵邊個傳
azp好簡迪好想斬都搵唔到人斬
都唔好提契仔安企定定唔撚郁

一月回收切啦 真係乜柒位都唔夠人用

擺阿朗係前面齋頂波都好過出廢安

有安點爽？ 佢唔走 呢一年都要好似今日咁谷氣

而家隊野最大問題係
正選絕對係可以爭英超
後備係中下游級數

高層

你有無見過鏝城買唔到想買既人？

Christensen真心勁，完全dominate到防守兼可以由後場組織攻勢。

干地用人保守得滯
打完馬會咁大消耗
佢出上場無踢既Pedro, 柒頭安出黎迫到鏝無咩體力之後
下半場再換夏神出黎偷雞仲好

達換ayi其實都未必做到咩嘢，級數問題
只係安直頭負分搞亂檔

到底幾撚時死呀，除左下下拎完波向後跑，今場連回傳都柒到飛起，幾球好似想傳比耶蘇咁，又要成9日拎住粒波跑入中間比人打反擊。放過我地啦好嗎

前四我仲好樂觀既

不過冠軍肯定唔會夠雙曼爭

屌你一月無前同翼真係收皮算啦

完全唔知點解傷 一係上場跑得太盡 一係就係未落場之前比鏝個仆街石頭撞果下

出亞衣 打高q大腳算，
還定都運唔到上去

好似以前巴哥咁，是旦 斬比佢，等佢自己來

認真，1月貼錢收返切啦，起碼大大隻直線鳩推sm 戴夫依d撚樣落到底

鏝下下都大舊錢買自己岩用既人
車就度住度住買堆plan b plan c
唔係干地戰術勁上季睇死仲係排第10

山齊士咪買唔到
雲加企硬

切腹啦柒頭
本來都唔係好反你 但係今場真係忍無可忍

講真 咁多年都係咁架啦
幾時你會睇過車仔既進攻會好水銀瀉地

希望哥狗可以搞掂摩狗

回收埋艾巴咸la 根本冇前鋒用

玻璃

Cheek 一月收番
其實試下傾天使啦
Class夠博佢一兩腳
又唔會太貴又講到一定走

呢啲唔係錢既問題 鏝咪買唔到

睇死閪女人係一月乜人都唔買

今場真係好野 後防算係超水準
唔係佢地上曬身 點止輸一粒

有牙朗對住鏝城，巴塞，皇馬依3隊完全無勝算。

你打守勢波但反擊無速度根本無得搞

今年保前四，同希望歐聯行遠d，雖然應該都十六強比人西走。

雙曼太勁

干地贏到一年 個cv 都仲頂得住

下下都deadline fighter
買到乜好野啊講真

相反車次次簽唔到99%係錢既問題

雲加要佢用sterling換咋
臨尾最尾果日肯放但鏝無買

Tammy真心唔夠班

中路包好多波

安連跑都唔識跑 夏神仲勤力過佢 🌝 夏神係場上面已經着哂火 完場想睇夏神點屌安

安份約到幾時

乜撚沙包 喪玩fm我都係無印象

洛蘭迪單deal真係無眼睇

守得咁好 0：0會安落d

天神同迪加既質素完全係可以踢走偽隊長

其實開波唔保守 達未傷之前啲反擊都好入肉 係換安出黎係咁失控球 要迫搶 成隊波先踢到狗咁

屌 搵人買撚左安佢

tammy真係未夠班

切就真係點都好撚過柒頭安

其實PSG有幾件你比到市價就有
當然啦
我地高層做唔做野就另計啦

邊個同你做水魚

搵個殘廢既都好過垃圾安啦

唔係買人就解決到
就算有hazard mata oscar 法比 呢d有d創造力既球員
始終未踢過鏝城呢種波
而鏝城係有 費甸 費蘭度呢d都踢得出

安 直程係打亂節奏同陣形 ，
有時佢返後拎波 變相三中場 又要再後d

我覺得而家正路架啦 佢7多1-2場應該88 干地唔似摩佬既我諗

上半場卡膠剩係識向後退
唔係Christensen包波上半場已經輸得

唔比人炒都偷笑啦 仲想打和

買迪斯拿賣安已經幫到隊波升一個level

契仔安真係無腳好波 連罰球都射去人牆到
仲衰過以前

點解安可以話自己年年有進步 咁撚無恥！
返屋企 睇自己d片 望下自己拎咁高人工 但踢出黎幾撚柒廢啦

飲水出番應該唔會收

佢要多D經驗啦
半季就收返佢
對佢同垃圾車都冇好處

你收皮啦屌你老母個地獄西！我要上位呀屌你老母西！我屌你老母西

佢上場都係踢十零分鐘
唔明點解今場面都面都傳失咁廢

因為摩佬唔會咁進取

邊個要

換走左morata,前場根本同中間斷開左，世三同柒頭返落黎拎波，但根本搵唔到個支點做配合，所以基本上亞衣未出黎，中間果成半粒鐘，我地係開哂門口任人攻，而且自己冇還擊之力

要捧musonda啦

不過依場卡膠未去到咁差

其他翼衰果陣咪爆唔到傳唔到中 可以搞亂自己隊真係得佢一個 高層要錢不如賣走安 去南美汁下後生翼算啦

今季少左時間停頓,但多左招向後推進

安似係因為要做後備而玩野 hea踢 多過真係咁廢
條友完全唔郁踢喺度睇住人搓波
以前佢全場奔走
走唔走 迫唔迫人 呢d野完全係心態問題多過能力問題

屌你老母閪幾時幫閪女人奶閪啊

後面三個都打得好

點解出安???
安本來就後備
因為法比太廢輸中場
出亞依離龍門太遠0威脅
所以如果唔係法比呢件垃圾根本唔洗出安
大家明唔明問題既根源係乜

切係踢rw

是但啦,D人喺咪佢問題都屌咗佢先架喇

安廢就梗 但干地後備次次都揀出佢先

旨意高層做野

繼續出柒頭安就真係無好處喇

仆街，隔離果兩個踢高佢兩班波佢知唔知醜

D 黑氣過哂契仔安到

一周雙賽即仆街 咁既陣容仲話攞歐聯 英超都唔夠鏝爭啦 班高層真係食得屎

安慰嘅喺今場牙衣表現好咗
起碼做到吓支點回到波返中場

下半場正常返啲啲咁多多
上半場 你有睇架可

【中超聯賽】上海上港教頭保亞斯扮數錢諷球證 再被重罰停賽8場

咁老實 就來比人踢走

幫ivan包波個期係世界級
佢都間唔時好波, 但差個時真係完全唔想睇到佢掂波, 一掂就仆街
一係輸反擊, 一係大好機會派膠

穩定地唔勁囉，基本上都唔期待佢有咩高水準演出，見晒頂

油王都冇落場睇好耐啦

你真係迷安迷到傻撚左
法比咁垃圾都有得出 證明佢仲垃圾過條柒頭lo

賓賓年代mazacar咪幾好J

一黎你買唔到踢依啲波既人
二黎 你隊內有柒頭安依啲死帶爛帶 又唔傳既人
你叫kante 駁腳 one two 佢都做到架

柒頭安個種邪惡真係世間少有
佢廢又廢唔曬表面有啲料咁
搞到啲教練次次都總會放佢落場害鳩隊波
呢啲糖衣毒藥仲陰險過真正嘅垃圾

good at dribbling
笑撚死人咩

支碌柒咩，咪又係甩波

補前四

今場都應該無來睇
鏡頭無影佢

牙衣係友誼賽入阿狗波忽上腦 呢幾場後備都有d貨

所以我個次同你拗
其實我係想歸咎於高層
依家option就擺係度
一月如果唔買翼
又唔收翻切

真係講唔過去

法比上場都好沉 今場再出佢 跑又跑唔旭 搶又搶唔到 波又傳唔好 中場即死

入番幾粒之後算好左啦叫做

佢真係好慢

今場甩少咗好撚多波啦

如果要買rw 買咩人好 有咩意見

法比成日都好慢,隊波要谷果陣佢就拖慢左

需要佢既護波能力既 前場hold唔到波
但干地做唔做得出sub 柏度+安 出新仔呢個決定就好難講

法比真係岩70分鐘入黎chur 20mins打效率波

正選就睇情況啦，打英超7名以下都ok既

今場迪加天神AZP真係完封鏝左路

問題反而係中場同阿朗果邊俾人姦

同埋零進攻力

Angel

drinkwater要快d好

一月肯賣人既
我諗得PSG

笑撚左 好中

硬係甩少左啦，都無惦過波

柒頭安坐後備都覺得阻撚住哂

所以對上果次轉會睇到我地幾撚失敗

出安關法比廢唔廢咩
今場打3-5-2點都要出法比架喇
同埋達子換應該換牙衣搵返個人做最前

佢地冇得唔賣啦

掂唔夠幾腳 無咩好講
好過安咁囉

真心後備表現堅正 首發打Big 6 每次都死

柒頭安點解成日西口西面

Richardlison 2goal 2assist

出352唔係唔得 如果係vidal級數 有比波有體能就ok
當法比派路咁 英超呢招就難d

干地肯用既就收返切，我覺得佢完全夠班踢

我地望到佢都西口西面啦

球員都想黎，但閪女人唔比錢比agent賣左豬仔

講真 夏季最後幾日都可以執
PSG講到明想放
又岩哂我地做deadline fighter
但最後高層有無做野？

巴塞唔要佢咪閪面
難得打愛華頓果場咁落力做比巴塞睇

唔傷先得架 傷多點都落後備

法比有派路一半都掂 今場佢傳去前場啲波都唔知有無3腳

呢單又係柒野

又唔好做鳩佢
佢今場都有回到幾球波返中場